溝莊友真係咁易咩

落左莊之後，發覺所有下莊都有莊內pool
反而自己果年咩都冇，點解會咁
落莊先追會唔會唔掂
A0毒撚組女都食唔到

恒大比較易，個個都冇腦既

面對現實
根本係你個樣出事
你靚仔去做it 狗都有女

駁唔到